Ici se retrouverons des repos (DEFI) des idée d'application, avec l'obligation a utiliser certaine technique ou technologie 


Par Bartosz Krynski & Joffrey Weertz 




SEMAINE 1 

| Codeur du sale | Theme |
| ------:| -----------:|
| `Joffrey Weertz`  | "RelayJs" | "Manipulation Query de RelayJs à GraphQl" |
| `Bartosz Krynski` | "ThreeJS-React-Router" | Landing Page with particles |





SEMAINE 2

| Codeur du sale | Theme |
| ------:| -----------:|
| `Joffrey Weertz`  | "RelaysJS" | "IDK" |
| `Bartosz Krynski` | "AuthMongoJwt" | Create a authentification system with jwt and mongoDB|
















